攬炒巴, 要你幫手! 最強文宣戰啟動!

求推

求推POST

推:(

成日開PO唔過一頁

推呀屌我

推呀屌

認真行動PO係咪開錯台

點解沉得咁撚快

屌完了

冇人推都比攬炒巴個TG我

沉了吧如無意外

屌點解沉撚得咁快

沉了吧

文宣可否不要沉~

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

。